BMW 118i 著燈

求救，請問有無人知係咩問題 🙏🙏
利申 2011bmw 118i e87, 換左偈油1個月, check左仲有偈油, obd reader 無code

水箱唔夠水

加水啦

ON9到連水箱icon都唔識睇

以前架車唔係哩個icon
萬二分感謝

寶馬王子？？

隔離po架118？

未換啞黑鈴？

水箱冇水=.=“

寶馬傻鳩

再唔加好快水溫上升

唔知點解諗起隔離post架118

入左水先寶馬王子

其實依d著code上google搵就好多答案
懶撚到

淘寶牌？

劏左佢la

入黎睇下樓主真身
狗都識揸車真係第一次見

[有圖] 有隻狗公想屌到我不停high